#罷食日牛challenge

聽講依家興罷食日牛challenge
邊個響應既都係潮人 打卡又得 唔做就OUT喇
聽講去食既都係元朗白衫牛屎狗
#罷食日牛challenge #罷食 #日牛 #challenge

東港城 日牛 有冇巴打影到條撚樣張相？